法律JJ請入，關於強姦案

當毒撚比cctv影到佢用女事主提款卡
但毒撚打死都唔認佢有強姦過女事主

假設條女個閪有其他男人DNA，毒撚有帶套，或姐用水洗佢個閪洗得好乾淨搵唔返毒撚精子

咁黑警有冇其他證據可以用強姦罪入毒撚？定最多用盜竊罪入毒撚？
可唔可以單獨用女事主份口供比律政師提堂？
女事主認人認唔到毒撚咁點？
黑警如果兇到毒撚份口供認強姦就一天光哂？

sorry1999
但我估毒撚入過太多次警署，熟哂黑警d套路，所以打死都唔撚認強姦？最後真係打撚死左